[跪求]九龍區有邊間米線推介？

食開嗰間轉咗第二隻米線，好撚硬

Lm

太子川之味

星林居

有冇邊間有麻辣墨魚頭

土瓜灣 譽麵坊 雲貴川
食完再多謝我都未遲

有冇咁正 要多謝你

有無九龍東既推薦

佐敦景霖

譚仔

上面幾間都成日見人提，大家有冇負評

麻辣川